簡老公 一定要簡用nokia

好多女人揀男人會睇男方既錢銀多少同地位高低
我就話
睇男人 要睇手機
錢同地位雖然重要
但係你睇下依家有幾多有錢佬無人性兼無個性
男人有個性更值得女人去愛

而Nokia手機係男人個性既體現
黝黑既外殼突出男人既沉穩
流線形既設計表現出男人既線條美
持久既電池代表男人既活力充沛
堅實既質料顯示出男人既安全感

想像一下
當你同班MK仔MK妹係強國地鐵落難
MK仔手上面只係一部又一部既iphone同android
然而你係褲袋掏出左你部手機
你用Nokia手機一野就打爆左車窗
側邊既MK妹會向你投下感激既眼神
你比返個充滿自信既眼神比佢地
跟住你拖住佢地一齊逃出依個即將爆炸既車廂
但你騫然發現係車廂之中
班MK仔仲攞住生活態度同生活智慧敲個車窗有D機仲爛埋添
你會心微笑
然後轉身離開
頭先D mk妹早就比你電到暈哂
仲唔快搭車去MK開房
3P4P隨便你
記得唔好再搭錯強國車

所以話沉穩同安全感依D野有錢有地位都買唔到
而Nokia手機可以助你表現你既獨特個性同埋安全感
男人會欣賞你既與眾不同
囡囡會鍾意成熟穩重既你
所以話睇男人 先要睇手機
好男人更加需要Nokia手機

倘若有人問你
乜你仲用Nokia手機既咁鬼out day架
你擰一擰個頭
笑左一笑

Strong post leave name

利申：用開Nokia 但係上唔到lihkg先轉iphone

新潮文的誕生

有幸見證新潮文誕生 留個名先

你估我唔想用咩
鬼叫佢唔生性
思想守舊，同方丈一撚樣

個post沉喇開始

留名

一定要正皮

你老公實係60歲以上啲廢老

幫推 高汁野係少d人欣賞

舊架

高汁冷門潮文

簡你老母